香港人不敢去大陸 大陸人不敢來香港

要昇華到

香港人不會去大陸 大陸人不會來香港

再昇華到

香港人不準去大陸 大陸人不準來香港

為目標

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

獨立指日可待

非常好👍

千奇唔好放新移民落黎
移民會比港獨洗腦
返大陸傳播反共訊息

生活變好了

支持

我當堂嚇一跳

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

新移民仲敢來？

香港人要靠自己了

再變成大陸人最愛去上海

咁就最好

狂推

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

8.23 23:59 就是死線！

這個就是最後通牒

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

準
准

good
一邊一國

無左班大陸人 就正如斷左政府米路
自己香港自己救

push

Push

89年既中國青人好高質，可惜死曬

香港電影欠香港人一場革命

8.24 觀塘見

8.24

配合中美貿易戰昇级！
We don't need China !

Sor, 㩒錯負評，但我支持
中港分隔係最理想，減慢融合

不能融合
香港人既智慧不想被拉低

禽日過關返香港, 係支那關好多支那人係咁屌個檢查站, 做咩查我呀？好似想開拖咁

係wor

加速審批添啦

到第時大陸戶藉人士受制裁

就移民都移唔到啦

推

大陸人不敢來香港?

獨立後至少管制/分割十年

畀香港文化喘息下先

已經係

唔交流係第一步

要出多D力
令到佢地唔會再黎香港 ( 要令佢地實質行動, 因為他們總是 口裡說不 )

正解！

正確了

暫時去到 不敢來 同 不會來 既中間位

我地要桿衛香港人居住香港既權利
被政府趕去大灣區要 SAY NO

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

咁咪幾好

河水同井水

口裡說不
身體很誠實的民族

你覺得佢真係不敢?

啱呀 中国人成日都話要打倒日本鬼子 但又勁鐘意去日本

甘又唔得，去下旅行都要架
北韓都有得旅行啦

好👍🏻

推
btw 准同準唔識分？

咁就良好平衡

甘你老母 冇人歡迎大陸仔啊

向法庭申請禁制令

想快啲嘅話可以去人民日報微博留言

呢排出街好舒服。
好燃唔想班自由成番黎，成q日撞人，好似條路係佢咁。

但見到POPO 唔方唔舒服

呢個提議唔錯

夢想

再去大陸 真係無撚腦
有咩謂

希望上水都係咁
上水依家反而多咗大陸人

到時中港嘅關係就好似南北韓關係，大家一世都唔洗再見

一定要 !!!!!!!!!!!!!佢地要還眼

We don't need China !

我喜歡你嘅思路

若要生活好 唔要大陸佬

啱啊

不如將目標改為「向大陸民眾宣傳解散運動，要求中共解體！」

循序漸進

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

鎖港

we donlt need china

做西方二等公民
都好過做共匪國入面嘅一個自以爲一等公民嘅奴隸

自以爲 要bold 起佢

有咩可能係我地要滾去大灣區
我地先係真正香港人

推多d

大陸喱係攞唔到新通行證姐有得黎都照黎

用L簽

#自己香港自己救

sad but true

被獨立

大陸人點會唔嚟呀，講咗好多年唔嚟，每次香港有事都話唔嚟啦，但從來冇少過人嘛
有著數大陸人一定到，呢個民族利字行先

所以要做多d 要佢地不會黎
加上戒嚴 佢地黎都黎唔到

不要說:大陸人
試著說:中國人

老死不相往來！！

香港獨立

非常歡迎外國人...

准

因果由國 容港治己

直層斷交咁話

美國時間28號
即係仲有4個鐘就截
仲爭萬幾個
何君堯果個2日就搞掂
呢個用左成個月都推唔爆

你地無做錯到

完了

攬炒就要令到大陸人不會來香港!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港好危險 咪撚再黎玩 屌你老母

最慘放啲癲嘅落嚟又打又斬呢

元朗 荃灣 北角 好多

中國人既素質

好想返大陸揼邪骨

十連推

推啦

唉

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

推到2047

仲有好多大陸人 屌

推到比大陸仔睇到

非常好👍非常好👍非常好👍非常好👍非常好👍非常好👍

開始唔見大陸西喇, 清淨好多

keep it

Keep it

幾時
香港人不準去大陸 大陸人不準來香港

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

甩咗p嘅幫手出個post丫

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

還我寧靜香港 謝絕大陸人

仲有好多大陸人唔識死來香港搗亂

正
條路暢通咗
空氣清新咗
條街平靜咗

光復香港

願他們30萬亡魂保佑我地
一定要贏，天滅中共

你都On撚尻
大陸咁多野好玩過香港

親共下一批，點都係中資直接d

點解仲有咁多旗手架

(喜訊)十一黃金周內地民眾拒來港旅遊

十一黃金周內地民眾拒來港旅遊
2019/09/20 22:06

對於官方和記者而言，國慶最大件事莫過於閱兵，但相信對於民眾來說，十一最開心的，應該就是有幾日假期，可以出去遊玩。過往十一黃金周，香港都是內地熱門的旅游地點，但自從反修例運動開始後，不少人都說擔心風險，今年不會再來。

就快到國慶長假期，內地民眾如果想出境旅行散散心，會選擇去哪？問了這麼久，唯獨無人提起香港，不少民眾都說不敢去。內地一間大型旅行社近日公布國慶出境旅遊的地區排行榜，日本連續兩年排第一，成為最多內地民眾想去的目的地，其次就是新加坡和韓國。不過去年排名第三的香港，今年頭十名都不入。

有北京旅行社則指，暫時不會再開香港團。職員又稱，受《環球時報》記者付國豪八月在機場被圍堵事件影響，旅行社都擔心辦香港旅行團要承擔很大風險，寧願建議顧客去東南亞國家。

至於何時會再開香港團，旅行社職員說不知道，至少直到年尾都沒有這個計劃，估計要等到公司認為香港局勢穩定為止。

Sources: Cable News

opush

香港人不敢去大陸 大陸人不敢來香港

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

好似有大量大陸武警來咗香港

照計應該50000 UP 了

真係無再見有朋友ig po番大陸了

民至老死不相往來

YES

點敢, 一陣比人的入房再為10.1慶生拍片
再o係全國電視廣播
14億人就會認得你

直頭衝擊上水站 可以截曬

河水不犯井水

雞犬之聲相聞 民至老死不相往來

要昇華到

共產黨，已經唔存在啦

呢個機會真係 0
地下黨員數以億計

必需

握

香港人不會去大陸，呢樣真係好撚難。依家星期六日香港咁亂，反而多咗人星期六日去深圳食飯行街。

港豬？

再昇華到

香港人不準去大陸 大陸人不準來香港

企硬企硬企硬企硬

咁又唔係嘅 我覺得啲賣港賊應該全部運上大灣區 反而喺上邊比中共壓迫但係支持我哋嘅人應該歡迎佢哋落嚟喎

同意

呢個目標好偉大

其實好困難 , 沙田仲係好多蝗

上水仲係好多水貨客

係

推喇, 點解仲有咁多大陸蝗架

前者易 後者難
大陸人永遠都係講一套做一套
口講唔黎轉頭就落黎

暴動咁危險
仲黎做乜9

就算暴動都要嚟鳩嗚啊

幾時唔准落黎香港呀
輸出革命了

應該差不多去度呢個 STAGE
香港人不會去大陸 大陸人不會來香港

認同

推番

不會係好既，不准係on9

行政命令

突然又多番大陸人

講真 最好封鎖邊境

冇左啲蝗，行步路都爽啲

邊境香港人自己守

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

仲有好多蝗

已經去到 香港人不會去大陸 大陸人不會來香港 既階段!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要好好利用中國肺炎來自我封關

最終目標: 香港人不準去大陸 大陸人不準來香港

一開sem發現我嗰班四分三大陸人quit左

堅?

大陸
中國

堅 attendance sheet少左一半人，剩低嗰啲大部分係香港人既英文名串法

正呀 叫佢地讀清華喇

無左佢地墊屍底拉curve sad9 但走曬我仲開心

已經進入最後階段
香港人不準去大陸 大陸人不準來香港

封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!封關!!!!!!!!!!!

已經去到
香港人不準去大陸 大陸人不準來香港 的階段

自推

自推2

自推3

香港人就快被封

就黎開通喇,, 仆街了

we don't need china

就黎通關喇, DKLM!!!!!